跪求 PC Need for speed payback 點用普通手制玩

用youtube 果個跟足曬都唔得 我係黃金 30蚊果d手制
thx